有沒人知呢d 片咩意思,超能力

貨不對辦